PTU尖沙嘴港鐵站遇襲受傷 懷刀南亞漢被捕

尖沙嘴險釀開槍翻版案。晚上8時許，3人在尖沙嘴港鐵站近A出口大堂爭執，有巡經的機動部隊人員上前了解，其間一名南亞裔男子突揮拳襲擊一名警員，同袍即上前將他制服，同時一柄摺刀由該男子身上跌出。該男子涉嫌襲警及藏有攻擊性武器被捕，其動機仍有待調查。受傷警員清醒，事後由救護車送院治理。

遇襲受傷的機動部隊警員，事後在醫院等候檢查傷勢。（伍浦鋒攝）

UST：我識嗰個好好人

早兩日係自己地盤比人搶晒風頭即刻要展示下實力

今次唔一槍打爆佢個頭

打爆南亞人

又係南亞人
多謝晒

蝻禍開始浮面

蝻：反中亂港主謀

點解今次唔開槍呀？

張超雄幾時比南亞佬斬死

南亞真係好癲 警察都照打

南亞狗見一隻啪一隻啦，細細隻嘅南亞狗已經唔撚學好，老豆老母又唔撚管，大個咪又係為禍社會

南亞人真係好nice, 有刀都唔用

如果隻蝻真係攞把刀出嚟
咁係咪要call埋飛虎對付呀
有無琴晚撐警嘅巴打可以解釋一下蝻嘅拳頭（什至揸咩刀）威力點樣細過香港黃奴嘅𠝹刀呀

機動部隊但瘦到成碌柴咁

警察又點 係亞洲先有強烈階級文化
人地國家無呢套野

南亞vs黑警
好好睇

唔好俾佢停

無計 佢地好多賤命一條都唔怕死
係街撞到都廢事理佢地

搏上位不停周街逗人

仲想講呢幾日冇南亞人搞事

日日都有
無報出黎姐